想揾人一齊唱歌可以去邊

如題。如果我想揾人一齊認真唱下歌，交換下唱歌心得應該去邊？係咪要乖乖地去上唱歌班先揾到，定其實都有啲業餘既唱歌友會聚埋？

我都想知，如果有人識錄歌就好了 交流下

抖音

neway
嚿幾唱通宵

我想開咗個 Post 問同一個問題

可以留tg

約人唱k 認真唱加交流心得

呢度

約出嚟就難架啦
我有個 idea
不如互相放自己唱嘅作品出嚟
睇下大家有咩評語俾大家

都ok嘅

咁大家準備SoundCloud and 勇氣

認真咁9唱得唔得

是但啦屌
唱得好就唔洗學啦
我晏d 得閒先唱

好呀 我都係要晏d先唱到

劣作

留名

開個tg grp好不好

人呢喂
清失哂

My tg

連登爛歌台正式成立

推

而家有幾多人

24個